[連登過譽神作]Death Stranding定Cyberpunk 2077

Death Stranding:
好悶
唔知玩咩
故事好無聊,又唔知講咩
冇小島個名冇人玩

Cyberpunk 2077:
好悶
射擊感好差
好多bug
畫面唔似2020年game
完全冇cyberpunk味
科幻版gta都不如
搵達哥賣廣告

lm睇結果

玩手機game啊你

使撚玩Cyberpunk咩，香港同祖國一體化，到時出街支付寶，公屋轉電子門禁卡，滴滴打車，美團外賣，仲高科技過隻驚

咁做美團外賣就唔洗玩death stranding

啲外賣佬電單車都夠僵超速，死亡率肯定高過隻垃圾驚

等緊steam版上線

我ok，你玩先

同意，七點玩到而家，IGN 6水平

巫師3吧 流水式輕小說水平吹到史詩神作

好撚悶，吹奏依套嗰班一係打手一係MK

呢隻連登太多人撐唔夠吹大

cyberpunk marketing太好 的確係過
death stranding好撚好玩喎 戲請邊到悶？

劇

2077有啲似當年京紫，未播之前吹到係人類聖經，點知出到街勁能普通，真gamer寧願玩多次Disco Elysium

睇到真gamer呢個字打咗個冷震

Disco Elysium巧正

玩PS4版話畫面唔似2020
利申用pa5玩左陣，畫面應該同PS4差唔多不過有60fps
電腦用3080等緊pc版

連登：全世界得Zelda可以叫好玩遊戲

原神>Zelda

Cyberpunk就唔夠膽答你住
但death stranding好撚好玩喎
樓主自己唔岩玩就以為全世界同佢諗野一樣
我夠覺得gow好撚垃圾啦
個個口味唔撚同姐
咁都好拎出黎講

唔啱玩=垃圾
啲人好極端

唔知玩乜同唔知故仔講乜都講得出
Death stranding已經夠平鋪直斜
我諗佢應該係弱智
唔好怪佢